好心痢狗唔好出去獻醜啦🤭

開定先

pk

咩話

下場再推🤫

Sorry囉

🤫

完場推
完場3:2

再見

好撚醜呀 炒人成5球 冇d風度

??

？？？

.....

。。。。

好心樓下次唔撚好衝出黎獻醜啦

樓主個名又改得幾密下

OK